一人一幕帶比你深刻印象的動畫

Sorry for 殘體字

有無人仲記得呢句大好きだ？

大哥哥……

木暮絕殺嗰球三分個背影

有畫面

Kimono Friends 第11隻最後一幕

七瀨戀噴屎

一個不能回家的異鄉人
一個孤獨的憧憬者
一個落魄的天才
一個勤勞的庸人
一個苦等的兵
一個女人
一個惡魔

人生百態

烏傻da